又投票啦！ 經濟日報：應否拆走連儂牆

經濟日報：應否拆走連儂牆

保留得56%

幫拖呀！

推

大家識做啦

唔好守連儂牆！佢地撕一張，我地黐多十張，有人黎搞事我地就走，佢走左我地再黐，或者轉地方四圍黐。要佢地防不勝防，清極都有！手足唔好受傷，留力星期六日遊行好過。be water～
嚴重警告，千祈唔好用玻璃膠黐，好難清。

屌你老母又每秒6個人加緊上去

堆留言

佢可唔可以問野直接少少架,問條問題成日都有立場嘅,答留又話製造暴力事件,又唔可以俾佢話大部份人撐拆,呢間野整問卷條友係咪真係識整問題架

push

60幾咋 繼續

Push

推！